全部人同我retweet，講俾外國知點解裝修Starbucks

咁你都要放條link出黎先retweet到架